2016年下旬去飲人情公價

年尾特別多人結婚...想睇下而家人情既行情係點？4個情景
酒樓：熟人，舊同學
酒店：熟人，舊同學

屌你老母死窮撚無錢咪出聲同主人家講囉

乞兒比唔起人情要上來問人

而家公價係幾多？
利申:幾年冇飲過

1000. 唔好太肉酸，到時fd都冇得做

老撚馮要俾大人情
肉你老母就酸

係 fd 嘅你 $1 都唔俾都係 fd
唔係 fd 你俾幾撚多都唔係 fd

同意